個麥香雞包係咪弱化版脆辣雞腿包黎？

岩岩第一次食，個feel同脆辣雞腿包差唔多，係薄d同唔辣

麥香雞好似早出過脆弱雞腿包好多喎